邊個得閒用工餘時間同你team building

係係係大家都係受薪
問題係我人工係你三分之一或更少，又隨時聽炒
點撚解我要同你花相同時間？
一係就用返工時間team building
一係就咪搞鳩我

做manager最忌就係唔重視manhour
又或者將人地工餘manhour當屎
結果人地心裡當左係額外返工，平日工作能力直線下降